放公仔

喺一個唔知乜活動拎咗呢個唔知乜公仔

有冇人收？

帶價錢TG:

送都冇人要

咁就咁擺住算數